是不靚早午 迷你香煎三文魚飯

塊魚好迷你
一滴汁汁刀矛

正呀喂

善心打破零回覆
睇見個飯都覺得dry

一粒粒啡色係乜卵

係，乾爭爭

Lai Mak

做咩咁睇唔開

因為要清減下

幾錢?

三文魚好味

我估應該十五蚊成本左右

過得去丫

聽講藜麥好難食

三文魚師

其實係冇咩味，所以唔難食丫

米C拉

點煎㗎

用平底鑊